大家親眼見過既廢青有幾廢？

計埋自己

日日喺屋企打機
等屋企放工埋外賣返屋企先食第一餐

讀完書做左3個月野
到而家2年無野做

你有家底有本錢

無問題

連去叫嘢食都唔敢?

叫廢青定係毒撚?

無
係間唔時炒下散
2千蚊洗一個月..

點生存

開POST圖都冇張....
眼白白睇住自己老母畀人屌......

叫雞唔俾錢

唔出街

委任證

中學都畢唔到業
一句完整英文句子都講唔出
淨係識打機 好撚毒
讀唔成書又唔返工
未見過人廢過佢

但佢係我舊老細個仔
未有車牌已經有架保時捷

讀2年found dip